邊到買到milo(美祿)杯裝雪糕?最近好似唔見曬咁

之前係7仔或者惠康都見到
最近唔見咗佢嘅蹤影
我好想食啊

Ok可能有

三鹿超標
同m&m一樣

咩超標?
仲買到m&m卜

食你老尾 出面打生打死

【M&M’s有咩問題？】
糖分極高 有損健康
11大最高糖朱古力（以100克份量計算）
第11位:Tirol-雜錦朱古力
糖含量﹕57.04g
第10位:Mars-朱古力
糖含量﹕57.4g
第9位:森永-大咀鳥拖肥朱古力
糖含量﹕58.3g
第8位:瑞士三角-牛奶朱古力
糖含量﹕59g
第7位:吉百利-牛奶脆心朱古力
糖含量﹕59g
第6位:Andes-雙層薄荷朱古力
糖含量﹕60g
第4位:M&M’s-脆心朱古力
糖含量﹕61g
第4位:瑞士三角-提子果仁朱古力
糖含量﹕61g
第3位:瑞士三角-蜂蜜果仁朱古力
糖含量﹕61.5g
第2位:M&M’s-迷你牛奶朱古力
糖含量﹕61.9g
第1位:M&M’s-牛奶朱古力
糖含量﹕65.7g
Source：星島

三聚氰胺超標341倍
印尼驗三聚氰胺 揭含毒朱古力
食五粒M&M'S幼童即中招

自己睇！

走咗啦